誇世代 - 尚家咁多姐妹 俾你屌邊個？

Ali > 江嘉敏 > Zoie > 龔嘉欣 > 江美儀 > 胡蓓蔚 >>> 尚董 = 朱咪咪 >>>>>>>> 莊思敏

同意？

我全都要!

朱咪咪>>其他

朱咪咪

我唔心多， 前四個我要， 後四個留比你。。。

全角色表：

Ali > 宋熙年 > 陳華鑫 > 麥明詩> 江嘉敏 > Zoie > 蔣嘉旻 > 龔嘉欣 > 江美儀 > 胡蓓蔚 >>> Anjay > 尚董 = 朱咪咪 >>>>>>>> 汪明荃 > 莊思敏

有無漏？？？

推

仲有汪明荃未出場

尚浩洋

剩係想lam江交敏腳趾

金金金

尚董for sure

Ali for sure

全部一齊拍Zuko 系列！

有無人屌可望

龔嘉欣

七妹交比我

只想要ali同江嘉敏

Ocean >all

龔嘉欣世界第一

無圖好難討論

排名不分先後
Ali 宋熙年 陳華鑫 江嘉敏 蔣嘉旻 龔嘉欣 Anjay

蔣家旻>宋熙年>陳華鑫>...>鋰電芯

要曬4-7

識貨 玩母女丼

尚董（後生）

馬海倫

毫無破綻嘅排位

江美儀>>其他冇所謂

圖阿

有無人認同我的排位

江嘉敏真係不了

全都要

All

all in

麥明詩

譚凱琪

痴撚線

剩係妹仔都夠食

zoie > ali >>>> 是旦

Zoie

唔撚識食

梗係食樓小姐啦

係都要陳偉琪啦

一星期有7日
3日攞黎休息

問過右三未？

點解咁多人唔鍾意左二？

我個焦點落係Zoie.... 頭頂個月亮

除左江美儀同龔嘉欣同莊思敏，全部要哂

想江交肛交敏

Ali

尚家公子

Ali Anjay Kaman

咁樣我揀龔嘉欣

點解冇人講陳瀅?

金金金》江嘉敏〉龔家欣

睇睇下大家姐都幾正

陳豪同張繼聰

可望

好撚正

莊思敏> 江嘉敏 > Ali > 胡蓓蔚> Zoie> 龔嘉欣 > 江美儀